免費送薛之謙演唱會飛兩張有冇得諗？

OK我可能只係一時衝動
話說約左個鍾意既對象睇呢個大陸仔今個月19號星期日香港演唱會
起我底就知我已經為呢條女叫左春好多次
唔駛講演唱會緊係買左飛之後依家俾佢放飛機啦
重點唔係呢度

咁依家我on99揸住兩張飛
本來carousell都多人求緊我原價 1098放出去都唔難既
但我又衰ON9心急買左兩張黃牛四千幾蚊
我又唔想做黃牛賣番出去（犯法）
原價賣又覺得既然都係蝕不如算
睇下人間係咪真係有愛（可能我呢一刻真係需要見證到D愛）

有冇人係真係好窮從未睇過演唱會但又想睇？
最好係你同伴侶或兩個想睇既人都係低收入人仕
我諗上得連登既都應該唔會窮到咁 應該冇真正有需要既人係會上連登 或者話窮到咁都唔得閒睇演唱會 我咁做都係多9餘
但又諗可能有大學生自細低收入家庭長大 依家讀大學又要借grant loan 又要補習幫補收入
依家又未真係出黎社會做野未有咁多閒錢買貴飛睇演唱會

總之有又好 多餘又好 反正我就開post了
諗住俾三日時間（星期五六日）睇下有冇人真係需要呢兩張飛
有就留言或者add我telegram (@arnicks) 講下你點解需要免費飛

其餘既人留言屌我買黃牛屌我睇大陸仔演唱會屌我咩都好啦
想睇下係咪真係有人想睇演唱會但冇錢睇
三日過後都冇人選我會原價放飛

連登有愛

P.S. 講大話乞免費飛既人死全家

tg咗你啦樓主

太衝動喇 未係你條女已先咁衝

放左未？

真心中意佢 但又唔想食黃牛價

Same

我唔係想拎飛但覺得你好慘
即然你追左幾次都失敗
咁你鐘意佢落去都冇意思
不如將focus擺落其他地方到啦

我可以原價買呀 啱啱失戀未睇過演唱會想睇下

可唔可以賣比我。。。